文 宣 召 集 區

之前已經有手足同冷氣軍師呼籲過 用Twitter 用Facebook嚟宣傳
我信大家都有咁做 所以開個post 召喚大家睇到既文宣
放喺呢個post 方便大家宣傳！！！
我得少量 仲要有啲唔喺文宣 又唔係英文 只喺普通相 但加少少caption都用得！

拋磚引玉！

附上 十月日程表

文宣！文宣！

Push